點解沖繩黑糖咁出名

如題

香囉...

好食囉

因為沖繩D架妹普遍都皮膚黑 但細細粒粒又樣靚

納豆香定黑糖香d

u are disqualified

正解

因為沖繩冇其他野出名

菠蘿、鹽、苦瓜？

咁黑鮑邊到出名

支那黑鮑

屌我仲以為果間英咩鬼野

那霸基地？

要問漢堡神偷